上連登上左幾年有啲唏噓

由一開始睇校園台娛樂台，跟住讀大學既時候成日追時事台同學園台，到而家出黎做野，就開始追上班台同財經台，唯一無變既就係keep住追感情台
望番自己上連登由開台都而家，時間過好似過得好快
雖然唔係啲咩大事，但係總感覺好似睇緊自己由傻下傻下到慢慢成長，經歷左一段人生咁

R.A.P.

由高登年代到宜家都睇左兩登加加埋埋十幾年
見證住由創意爆炸嘅高登到宜家雖然人多但摩擦力大減嘅連登
只可以講論壇會員質素真係貴精不貴多

咁你覺得連登呢幾年有D咩變左呢？

R.A.P

我仍然唔習慣用新腦魔、連豬狗堆icon

人多就雜 講嘅嘢自然俗
邊似得以前高登 個個臥虎藏龍

我都變得只係睇心事台。
大家都輕輕放下心事，尋慰藉。

但後來先發現，原來呢度叫感情台。